教你用240蚊做防散彈(實彈)裝甲

pish

有留意過，不過香港材料好難買同埋冇 車床

Push

擋到散彈擋唔到ar15 同手鎗

Pish

佢擋到buckshot 已經至少勁過IIIA